繼「肺炎」後下一個被ban既將會系

連登成日用既情緒性詞語：支拿/那

系你老母

係樓豬啊
系